傳 阿 Fred 解 凍 同 狐 狸 精 蕩 娃 何 硬 屍 斬 纜 ！

鄭俊弘早前被指瞞住拍拖3年嘅未婚妻，同何雁詩拍拖，二人更喺機場高調拖手現身，當時何雁詩被指係小三，一度患情緒病，而鄭俊弘被網民封為「賤男」，形象插水，疑被大台掟咗入雪櫃，最近已偷偷「解凍」，鄭俊弘開始出番騷，不過工作量已大不如前，未知佢係咪為保事業，早前傳過佢刻意唔見女友何雁詩。

今日有周刊指，鄭俊弘近排一心想洗底，少咗見何雁詩，今日有周刊指，何雁詩為人多疑，見同男友相處少，竟然多次上門查男友電話，又同鄭俊弘嘈交，搞到關係好僵，有傳何雁詩一向戀愛大過天，估計係黐身女友。

狐 狸 精 蕩 婦 何 硬 屍 死 不 足 惜 ！ 一 撚 定 唔 會 俾 機 會 賤 男 阿 Fred 翻 身 ！

牙醫走左想唔解凍牙fred都唔得啦

娛樂圈人其實係咪個個都咁痴線

女既有家底有青春竟然會睇上大眾樣鄭生
為佢要生要死
男既又可以為個八婆放棄得來符碌既事業

你點理解到牙fred為左佢放棄事業,你閱讀理解係咪攞U架?🤔